啲狗狗去曬港島，新界區咪真空！？！

我住新界西，港島返工。依家好不安啊，返屋企都係不了